緩緩飄落的楓葉像思念

一到秋天就好愁緒 有冇巴絲都咁覺得

好凍

我聆聽沉寂已久的心情

係囉屌

屌 啱啱個腦響起呢首歌就見到呢個post

每年秋天都有麻煩事發生 個人好煩躁